[網絡孤兒] 女露胸男裸下體 泰國年輕人新時尚網傳

泰國社交網路上，近日吹起一陣裸露風，不但有年輕女子在知名景區露乳拍照，還有不少青少年裸體與自己的機車合影，他們都把照片上傳網路與網友分享，引起一陣譁然！

根據泰國《新泰日報》報導，近日有1組大尺度性感寫真照，在網路上流傳，照片中是1位染金髮年輕女孩，步行在太古普吉老城區街道以及多處著名景點附近，有時是露胸，有時則是露出內衣，大膽在公眾面前公開拍照。

另外，也有一群青少年與年輕男子，公開裸體與自己的機車合照，然後上傳網路分享，看起來像某些年輕群體中的一種大膽潮流。

有些泰國網友認為，這種裸露風氣，會影響青少年的價值觀，呼籲網路監管部門介入調查。

賓周呢

樓主，你開得post，就有責任搵多幾張圖，屌你老母。

網絡孤島

說好的賓周呢？

賓周呢？

On9仔
你知唔知幅圖嘅意思係乜